【聖戰READY】支那博士疑尿沾《可蘭經》po網 伊斯蘭協會：侮辱全世界穆斯林

網上近日傳一張褻瀆穆斯林聖典《可蘭經》的相片，一本蝗語翻譯版《可蘭經》被放在便池旁邊，封面疑似沾有尿液。事件引發軒然大波，不但甘肅蘭州伊斯蘭教協會發聲明狠批，就連當地警方也介入調查。不過，最離奇的是，內地竟有網民反過來，留言批評《可蘭經》侮辱他們。

甘肅省蘭州市公安局周三通報，有網民在微博上載「侮辱可蘭經」的相片。相中一本蝗語翻譯版《可蘭經》被放在便池旁邊，封面明顯有水漬，懷疑是尿液。相片由一名網名叫「DrChaoChao」、自稱是博士的女子上載，她在帖文寫：「XXX說把《古蘭經》（支那稱謂）翻譯成漢語的都是目黑，《古蘭經》必須用純阿拉伯文讀，本博士前段時間正好鑽研馬堅翻譯的《古蘭經》，被穆斯林這麼一說，本博士嚇得把《可蘭經》扔到便池裏了。西方有藝術家的《尿浸基督》，本博士來一個尿浸古蘭」。

蘭州伊斯蘭教協會隨後發表聲明，指帖文是對全世界穆斯林的侮辱，對二千萬名中國穆斯林宗教感情的傷害，該協會嚴厲譴責這種侮辱穆斯林神聖經典，煽動民族仇恨的卑劣行徑，要求當局堅決查處，維護他們信仰的尊嚴。

據悉，DrChaoChao已刪掉個人微博賬戶，有關相關相片及帖文已無法找到。有網民說：「首先，尿沾《可蘭經》，私下為之個人自由，誰也無權禁止，我們不是哈里發國（Caliphate，阿拉伯語意為「繼承」，由最高宗教和政治領袖哈里發領導的伊斯蘭國，如史上的「鄂圖曼帝國」Ottoman Empire）！但公開宣揚的確是尋釁滋事，但也絕不是破壞民族團結，這裏無關民族！其次，這篇某伊協的聲明只看到一個意思即你們不處理好我們就鬧事！用2000萬威脅14億，這難道不比尿沾一本書性質嚴重的多？」

另有網民指，《可蘭經》幾百次辱罵不信教者下火獄，都是侮辱了他，要求銷毀《可蘭經》，亦有人諷刺如果吃紅燒肉（穆斯林禁食豬肉，並視為不潔之物）時研讀《可蘭經》，將肉掉到經書上要不要自首。有時事評論員認為，支那網民這類言論，是源於民族主義情緒。

微博/有線新聞

蘭州伊斯蘭教協會隨後發表聲明，指帖文是對全世界穆斯林的侮辱，對二千萬名中國穆斯林宗教感情的傷害

咁中共將一百萬新疆穆斯林捉入集中營, 強逼食豬肉果陣, 佢地又唔出聲??